林宥嘉 兜圈

咁夜都未瞓

大家咁話

你好喇吓

聽完瞓唔著 難聽到嚇醒

我唱完好眼訓

瞓唔到

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

樓豬琴晚有無出mk唱歌